請問呢個政府人員著保護衣 出面掯住$8500既 Gucci 落區係咩玩法

#突襲封區 被圍街坊斥政府人員：你揹個Gucci嚟慰問我哋？

深水埗17幢大廈被列入受限區域，市民須在完成強制檢測，直至獲得初步結果通知後才可離開大廈。居民晚上八點後開始作檢測。

有在大南街排隊等候取得手帶的街坊，一度鼓嘈不滿政府人員的態度，「成日叫我耐心排，排緊啦咪。」

期間一名穿上保護衣和面罩的政府人員，她在保護衣外揹著名牌手袋，遭街坊嘲道，「你揹個Gucci嚟慰問我哋？我老翻都買唔起呀，真係受唔起你慰問同幫手。」該名政府人員未有回應，一度轉身避開。

支持獨媒：

#社區新聞計劃 區區有區報：

政府人員：你估我好撚想落黎呀，看住你班賤民阻住啊姐收工翻屋企扑嘢

公務員咁高人工唔買Gucci對唔住自己

不過佢唔打算保護埋個袋⋯
如果真係果區有病毒⋯⋯佢再掂個袋⋯⋯

孭係外面....不如唔好著ppe

證明自己係雞 雞係實力買返嚟

雞！

中共中紀委：腐敗 雙規

保護衣加Gucci袋 醫學上都有問題

真係個腦裝屎

將無心抗疫做到出曬面

寸到爆

柒少陣當幫忙啦
保護衣出面係污糟㗎 你個Gucci袋都污糟曬
可以掉得㗎啦

前線醫護：保命裝
政府人員：dress code

係咪gucci 2021 spring/summer 造型照咋

返到去中左就抵死

個袋 走在疫症前

Gucci 唔孭係出面, 不如唔好孭

做政府真好

毫不掩飾
抵佢得戚

「阿姐就系嗌黎掉既，吹咩」

名？

$8500 咁平咋？

八千五又唔算好貴既
最大問題係孭係保護衣岀面

唔差在係佢地面前鋸扒打邊爐啦

係咪Gucci, 值幾錢唔係重點
你著保護衣包著自己, 點解會有舊外露嘅野加上去

張圖真係

成個政府都係充斥依班垃圾

八千五真係唔貴
孭個kelly出黎就話姐

唔係話8500貴，但你孭個咁嘅袋去全香港其中一個最窮嘅地區去視察仲要孭喺出邊，真係贈興
不過OK啦，人哋都無尊重過香港人

人地專登嚟專撚鳩支那廢老同藍屍，試下佢地係咁仲信政府

做show係咁,唔洗太認真

其實呢個gucci算平...

孭個袋係保護衣出面係咩玩法
香港就係出糧比呢班白痴公務員

可能人哋啱啱收工就畀人徵召
之前話各部門要交人

大驚小怪，公墓狗本身就係咁既質素啦

咩玩法？我行行企企可以賺ot錢買靚袋，等你哋班 貧民得個恨字囉！

你地係蟻民，政府係高高在上不可跳戰，再嘈國安法

係ppe 出面孭gucci 係咩玩法

用名牌擋病毒

用後點樣消毒？

GUCCI 咁撚暴發戶 大陸人先鍾意用
竟然街坊冇DKLM

大家都係做show姐

揹出面咪污糟晒
btw 8500算好平

有咗個靚袋，收規都收得開心啲

呀姐：8500啫，粗用就得，爛左咪掉

頭髮又唔包

有鬼病毒咩
你出佐敦都唔會包到咁la

Cls 揹Gucci都要畀人屌
係咪要鬥窮

咪政府口中嘅缺口囉

我估呢種人睇到新聞唔會覺得瘀，肯定沾沾自喜
平時個袋眼尾都無人望
而家聽到窮人話買唔起佢個袋，自信心返晒黎

宣誓啦公墓狗

Gucci包左個師奶再封深水埗行catwalk

喺條街行下點會有
分分鐘驗完一個都確診個案都冇

錯重點 大家都去左睇個咕池袋幾錢
.
.
.
一開始睇到篇新聞我都心諗有無咁平

洗撚保護衣咩on9 成棟樓得一兩宗搞到咁大陣象

呀姐：屋企最平個袋係呢個

有無諗過呢個已經係佢最舊最可有可無嘅入疫區返工袋？

人地公務員富貴預左一次性用完火化架嘛

嘈咩呀，下次著Ferragamo(音:飛甩雞毛)採樣丫嗱

貴啲話唔定保護力強啲呢

睇得出佢冇乜潔癖

人地屋企最平個袋已經係呢隻

呢啲窮人嘈咩野嘈姐

其實有咩問題為屌而屌

憎人富貴厭人貧

個問題係佢孭出面
著套ppe黎有撚用咩

唔咩係外面買黎做乜？

係唔係後生女嚟

叉婆嚟

錦衣夜行

套PPE著一半唔著一半不如留返比真線醫護啦 屌哪星著出黎行cat walk咩

有腦就唔會比孭個袋出黎行行企企啦

同佢老細一樣

可能真係老翻用完即棄

垃圾揹個垃圾牌子 垃圾襯垃圾

痴撚線
一部電話都皮幾野
今次洗唔洗玻璃心成咁

睇見都傷心
有幾多地方真係一套保護衣都慳住用
呢啲人當佢19 dress code

垃圾政府同廢柴公務員，用抗疫做藉口亂咁封區擾民不突止，仲要浪費PPE ，hea做與民為敵！ 宣左誓既公務員無一個係無辜，應該全部都制裁

去深水埗揹名牌 唔係哂命為咩

過完年 回港易加偷渡大陸雞開工 先開始驚都未遲啦

呢個袋勁舊款 呀嬸先會買嚟揹

系你老母

代表你哋班蟻民依然要繼續交稅畀政府享樂

可能佢用完一次即棄呢

啲保護裝備就係比哂呢啲人拎去cosplay

你唔比佢係老翻咩

下...
以前d mk仔都用gucci
用到cheap晒啦

唔係sociopath唔會升得上

最平係呢個啦

個袋好靚

駁唔到

Gucci物料係可以有效殺死99%病毒
你唔知㗎咩？

Push

襯唔起個袋就收返埋啦屌你個老母

呢條友高職位極有限啦。 高職位會出黎做前線？可能10000幾人工

起左底未？

第一：無常識，保護衣出面揹手袋已經抵鬧
第二：佢唔係返office 返中環，檢測無必要揹名牌手袋，做show?
第三：荒死唔知佢揹名牌咁，仲要去深水埗，攞景定贈興？

個袋係無罪既

難得有得去窮區show off, 開心都嚟唔切啦
遲啲如果封半山，嚟到呢邊咪又被人L狗咁L，有得show off 梗係即刻show 咗先啦

連日以來呢啲政府人員其實係咩部門

衛生署，民政，紀律部隊
9估

著PPE但係又揹住個袋係咩玩法?
唔通個Gucci袋可以滅菌?

可能人哋諗住收工就唔要個袋呢咁咪着出面

上面真心定假膠 依D阿姐頂多外判萬零蚊
無啦啦話封城洗樓撚有人分到咩 佢剩係敢洗一棟樓昨
林鄭就算想封村封城都無咁撚多人俾佢洗啦

唔廢都唔做政府 講真

有時真係唔怪得普通市民望依班公墓員仆街冚家剷死全家

有咩問題窮撚玻璃心唔比人揹名牌？

保護衣人員：吓，咁都要問

晒撚晒套PPE

阿姐我落嚟交戲都好辛苦㗎
又要着撚晒成套衫麻撚煩
咁都要俾你地屌
你班蟻民肺炎死啦

佢都知係做戲姐

on9
是但戴個腰包你地就收哂聲架喇

用 Gucci, 病毒遠離我。

香港公務員係高人一等，咁多酸民唔抵得

直頭垃圾級別

呃下ot 是但啦

話撚知你揹紅白藍定咩
本身係Ppe 出面整舊冇用既袋已經唔合理
證明個正苦由上到下都係斷鳩估既心態黎做野
旨在玩鳩你班蟻民

咪就係，而家啲人玻璃心到

驚大家唔知個正苦真係鳩做鳩嚟 選擇咗犧牲自己
肯定手足嚟

真喎，換著普通市民除左失業都唔慌有人做
人地用咩袋關你撚事咩

香港人真係咩都要指指點點

弱智唔係扮架

證明好多人係臨時演員，冇受過訓練就上場打仗

無問題啊 777都係咁諗
你地可以扑野啦

個袋另外再消毒？

可能佢用心良苦
已經孭撚咗屋企入面最平嗰個

阿姐心想下次去太古城做
一定要揹住個漢麥斯先得

麗港城啲狗想上門拉人添啦
根本佢地都知果度冇爆 你睇鑽石公主號班撚樣企到幾撚後

Gucci防火 番屋企可以燒毒。
平民個袋 一燒就冇

其實真係冇乜野
反而係孭喺出面先 on9

驚其他人睇唔到， 係GUCCI 嚟㗎！(大陸新港人)

下次封太古城先用啦

班太古人好有錢 吋9你買唔起太古城

公務員搵咁多買個名牌有咩問題
但問題係佢掯係保護衣外面仲要係班比人圍困緊既市民面前行黎行去，做show咁自我感覺良好到一個點

係Kelly就冇咁容易畀嗰啲人認得出

以前去灣仔電腦城隔離啲街頭小食店
個阿姐突然話我隔離俾緊錢個OL有錢
跟住佢指住OL個LV 銀包問呢個洗唔洗過萬蚊
個OL笑笑口咁話都唔係好貴姐
而佢拎緊個袋正正就係Kelly

春袋

我一晚OT錢就夠買多個，特登孭外面揚出黎，吹呀

零確診，驚條撚

早排先有個好hea的消毒跳舞員 仲洗咩同佢客氣

下次封太古城要帶咩袋
太古城業主吋過馬L

大灣區公務員

垃圾政府由上到下都淨係識做show

突破盲腸

有冇人知點解淨係封住宅大樓又唔封工商業大廈、商場等？ 照計住嘅地方可以傳播病毒，返工嘅地方應該一樣會播毒， 點解冇聽過全幢商廈封？

甘比都無佢咁富貴啦。一次即棄。雖然甘比唔會買依隻平款

二等工人咩。 佢地基層都2/3萬啦

呢個年代仲用Gucci真係

買靚少少嘅銀包都6,7千，佢8500咁大個袋又幾抵玩
不過係個款柒咗啲

同病毒傾掂數
返到公司唔好傳染

錢買唔到品味

做show都要認真啲㗎， 做得咁流點呃到佢阿爺！ 強烈要求政府對住宅同工商業物業一視同仁，只要有一單源頭不明，住嘅地方同工作嘅地方一樣要同橦封檢！

唔用Hermes只用Gucci係為左襯返你地班賤民

用Gucci 無問題

啲師奶望佢好似普通人 一開口真係可以寸撚過乜

咁林鄭咪可以打飛機話圍封區內搵到1確診

低智又離地 正宗公務員

依家有冇病毒真係好似政府up鳩哂咁

個LV銀包真係唔貴 幾千蚊
不過個袋十零萬姐

推爆佢

港共邏輯：返工mode同返工地點可以免疫武肺，家居除外。

今時今日仲曬Gucci，只有
1. 大陸喱
2. MK妹
3. 雞

陰公
個政府到底要幾仆街先會令到個員工用個幾千蚊嘅袋都要比人睇唔順眼

假如換轉係黃人
連登仔肯定話有咩問題
孭個袋都要管

$8500 GUCCI算乜野呀真心

好撚on9 咁樣show off佢有錢極有限 同胡鴻鈞帶錶一樣

真on9

pedi

講真，其實$8500有幾貴呀

邊撚個信真係有病毒，一場戲嚟咖咋，嗰啲唔係防護服而係戲服

要屌就屌佢on99 咁 掯出黎 驚死人唔知佢用gucci

kelly應該男人女人都識喎
最出名嘅手袋點樣認唔出

公墓園係垃圾on9常識吧

同價錢冇關係啦
係連少少常識都冇
套PPE俾豬著仲有效啲

因為根本冇毒 政治show

多得你呢d恐懼撚

咁高人工又鐵飯碗，唔買？？

可能真係即用即棄

掉咪掉囉，佢大把錢。

好靚女

公務員根本冇當過其他香港人係人

佢地為錢幫共產黨含撚，賤過雞。

大媽先用肚池

講真屌佢揹出面就啱

但屌牌子就有啲On9

好記得上年英國爆疫, 逃難搭飛機返黎嗰啲學生, 個個都係咁著

吹咩
我就係要係咁多人面前浪費下保護衣

啲人自己著保護衣, 著得錯係一件事
政府人員冇protocol, 冇知識用PPE, 在場人員唔會檢查提醒, 係另一件事, 完全冇得比較

我真係恭喜你呀

個手袋返去用消毒酒精噴兩野得啦咁細
包埋個袋點樣拎野放野

你老尾你班賤民想點？我已經用最平個個袋....搞到我型象低哂仲要比你班友屌

Gucci 可以防肺炎 $8500抵屌啦

有一班著PPE，做下登記、派下野，應該係炒散的，有個表妹有做仲要post IG story

攞部皮幾野iphone落深水埗又係晒命？
咁下次係咪要用部3310先落得？
深水埗班低劣人有冇咁玻璃心呀

我都覺係好撚玻璃拎個10幾20萬就話玩野姐, $8500真係可能好多人屋企有10幾個, 真係可憐之人必有可憎之處

自卑自到出哂醜

咪係囉, 攞綜援都用皮幾野iphone, 貴撚過佢個袋啦

首先要肯定佢個係堅野
話唔定都係深水埗街邊A貨

又唔見袁國勇個鴨嘴出嚟講兩句嘅？

FF 定真事？

真呀, 玻璃心咗啦, gucci算得係乜

識幾個frd住深水埗都幾個名牌袋, 不過洗到無錢剩咁解

最多笑佢揹出面戇鳩姐

笑揹出面戇鳩就正常

做個樣啫大家都係

個個甘心交稅 唔反抗要抗疫
咁怪得邊個

ACO先係10000幾

真架

公墓園：同心抗疫會升職加薪？

咁撚樣都差唔多200正皮
咁而家住深水埗果班人每次出入咪要銷毀晒成套衫褲鞋

個袋係保護衣出面，笑左

準備好現金 有上樓服務

$8500 女人袋唔算貴啦 連登仔以為手袋係SPI?

袋唔放出面放邊啊 放保護衣入面咪要除先拎到野囉

2回事wor, 唔通你背埋個bag坐十幾個鐘飛機？

是撚旦啦, 反正都係一樣咁弱智, 不用分那麼細

著保護衣，但個袋放出面，有咩用

代表有米囉，但噉又點？憎人富貴就厭人窮，攬個袋都畀人屌，係咪以後工作人員執勤嗰陣攬個紅白藍膠袋連登仔先滿意？

政府上下都知做show咁

8500 個袋洗唔洗做雞先買得起

8千5真心係粗用袋

拎個hermes先屌啦

孭響入面又點知係Gucci

依家人地迫你住窮區咩揹幾千蚊袋都要批鬥
依家啲人咁撚癲

仲有班窮西仲成日以為錢7BBA係名車

其實窮唔緊要，見識少先大鑊

🐔

其實我都唔明係咪玻璃心到咁 咪又係袋一個 你話佢去到嫌呢嫌路就話姐 同埋部iphone都過萬蚊啦 又唔見佢地講

呢隻公務員係慶祝日日有半夜OT費賺呀

完全兩件事wor
人哋搭10幾廿個鐘飛機點可以着係入邊呀

珍

而家邊有人揹GUCCI .....

咁垃圾嘅袋都要專登孭出面show俾d窮人睇
呢隻公墓猿都幾自卑

擺入面點拎野出嚟

柒婆: 唔合符要求既公務員封區時唔可以拎袋，揹咗都要除返低。

幾好，我最中意啲人仇恨政府

$8500都值得拎出黎講
洗唔洗好似強國人咁玻璃心

最多顯得佢無知je $8500一個袋都貴 乜料

有冇諗過佢係專登用最垃圾既袋落去用完嫌污糟就dum左佢係得窮人先會覺得人地用名牌袋係show off咁自悲你唔話深水埗班窮撚自悲掉轉話班公務員自悲都幾fun

唔係點著嚟威吓

點解我會諗起某區議員條Gucci皮帶

果日經過ssp拎左部iphone出黎打電話 唔小心又show off左

OT錢嚟，好甘

個袋用一次，你班窮人識咩

遲下去深水埗先用紅白藍先唔會比人屌

邊個唔知如果打真軍就好似03年沙士淘大咁啦。點會叫普通公務員去。真係當公務員乜都識咩, 文職嗰班同出面打office工無論智力同學歷根本無乜大分別，有咩事咪又係要靠衛生署比指引先知要做乜同點用啲防疫用具到有一日佢真係全副武裝既醫療專家加埋消防/救護嗰班生化部隊出嚟就真係唔係做show啦